[title: la condivisione]

Ti prendo per mano, vieni.  
Mi siedo, inginocchiati.  
Ti porto la mano al mio sesso.  
<< prendilo in bocca >> ti dico.  
È il modo con cui vengo più difficilmente, poche donne mi hanno soddisfatto, spesso mi annoio.  
A te, dico un segreto perché voglio la tua bocca colma.  
Mordimi, piano o forte... stringi, inodalo di saliva e scivola, con i denti fammi male.  
Ti tirerò i capelli, spingerò e tu con la bocca puniscimi di questo.  
Verrò sicuramente e tu, con la bocca sporca di me dovrai alzarti e baciarmi. [m]  
